《劇透》岩岩睇完How I met your mother

有冇人覺得 Ted應該同Tracy 一世先係正解

Robin 唔應該再同Ted復合

最後ted 有左Tracy 我真係好開心
但點解要整死佢

整死佢唔係大問題
同robin真係

結局啱啱出個陣比人屌到仆街

Robin明明就應同Barney 一齊

還我Tracy 婚禮
最後大合影仲要無佢做第六人

應該Robin 有種初戀遺憾咁樣最好

認同 明明大家真係和平分手 最後又係要忠個頭埋去食屎

有少少夾硬描述愛係insane 係irrational 合理化ted對robin既真愛
但係呢 如果robin係真愛 咁tracy係咩？

Quote 一段ted
Actually, there is a word for that. It’s love. I‘m in love with her, okay? If you’re looking for the word that means caring for someone beyond all rationality and wanting them to have everything they want no matter how much it destroys you, its love! And when you love someone y-you just don‘t stop. Ever“.

咁ted係唔係從來都無放低過 Robin?

個結局season 2已經拍左 所以冇理到barney 最後兩個season 既development - 例如收心養性

睇左咁多個seasons 你會覺得其實邊個係mom 係唔緊要
Tracy 同 Ted 係天生一對 但人生冇常
Tracy 同佢死左既前夫都係好夾 但最後佢都遇到下個愛佢既人

睇到最後都幾sad
等左好耐ted既true love 但到頭黎 tracy會死 而ted 又搵返robin 搞到robin先似真命
但問題robin 同Barney 有過感情 結過婚
正常黎講都無可能啦 有種亂輪感

Robin死臭雞嚟咋 Barney應該同Quinn一齊

我都認為ted直到robin結婚都冇放低過佢，所以先會花咁多心思去搵返條鏈俾佢
但ted後尾係有真心愛tracy既，如果唔係都唔會過咗6年之後先再搵返robin啦係咪？

始終都唔鍾意個結局 tracy要死
但唔係既話又無必同佢既仔講咁耐情史

I want the yellow umbrella rather than the blue French horn